用下你地個死人腦

現場大把外國旅客呀，清你老母呀